港台高質記錄片:奪命流感5000萬，每一個香港人都應該要睇，特別係d鬆懈個d人

而家有得網上睇

1918年，第一次世界大戰結束。數以百萬計的人死亡，世界因戰爭而筋疲力盡。可惜不消多久，新一輪的恐慌席捲全球，一種可怕的病毒出現，殺死了超過五千萬人，這就是西班牙流感。這紀錄片透過個案重組與及目擊者，包括科學家、醫護人員、軍人、普羅市民和政客的親身經歷，再一次將昔日的慘況呈現觀眾眼前，讓大家了解當年人類如何面對病毒的襲擊和尋找治療的方法。一個世紀後的今天，希望人類藉此歷史吸取教訓，有助大家應對未來全球流感的大爆發。

p牌無得推

而家武漢肺炎根本係走緊西班牙流感條路
不過武肺傳播速度更快
西班牙流感開頭都好似唔是好勁
直到秋天爆第二波就死得好多人
而家個d可能只係前菜

西班牙流感最致命係第二波
秋天一變種就黎料
好似瘟疫公司咁

睇曬了丶
我老母剩係睇嗰日驚😅

推

Push

PUSH

睇完好心寒
同而家武肺發展既進展勁似

我想去異世界好耐

真係要睇咖
唔是講笑

冬天再發機會高，大部份人唔夠口罩

留明

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

要睇架